25歲先入U 會唔會太遲

是甘的，我做過兩年野先讀番ASSO,早排收到UST 工程 offer. 雖然係好開心，但一諗起畢業已經28-29就

點睇

有心唔怕遲，無經濟壓力咪得

甘？

你讀就28,9有degree,唔讀就冇
咁你寧願28,9個陣冇degree定冇degree

唔好入 太老

甘你老母

標準答案:人地FG出嚟都2 3萬 你入垃圾科出嚟同中六冇分別 而家周圍大學生 DEGREE無用

認真 唔遲

我未見過咁老grad
最盡都係見過廿六歲grad
咁大其實同宜家班dse 係會有代溝
個感覺已經唔同哂

我都係25歲入U，又係asso上U
今年畢業，搵緊工
其實冇人理你幾大，上U都各有各精彩
只不過係你自己set左個框俾自己
有時係你自己諗多左
記住你最大嘅敵人係你自己by李小龍
多謝樓主個post，我又再提醒自己一次

我都有報 Polyu part time，諗緊入 UST full-time 定 polyu part time好.

以前讀過一科專科hd

年長生，過廿五歲既人仲多過應屆畢業既中學生

29歲grad，仲有三四十年你做，一啲都唔遲。

人地21,22歲畢業係有學歷無經驗，你29歲畢業係學歷加經驗，仲要present比人睇你有heart，何樂而不為。雖然會辛苦同有壓力，克服佢巴打